熱狗又中回力標，老閪殼Billie ng 係咪老人癡呆唔記得自己戴靚口罩

日日中回力標
佢可唔可以冷靜少少